輝瑞、BioNTech疫苗將增產50%

德國生技公司 BioNTech(BNTX-US) 在 11 日 (週一) 宣布，與美國輝瑞藥廠 (PFE-US) 共同研發的新冠病毒 (COVID-19) 疫苗在 2021 年產量將增加 50%，從原本的 13 億次接種劑量提升到 20 億次的接種劑量，希望在疫情蔓延當下滿足各國激增的需求。

目前來自世界各國的疫苗訂單已經超過 10 億次的接種劑量。BioNTech 與輝瑞藥廠在全球各地共有六個疫苗生產據點，分佈在美國、比利時及德國。兩家公司未來將增聘員工，也打算加長夜班的作業時間。

BioNTech 執行長沙辛 (Ugur Sahin) 在 11 日開幕的全球最大規模製藥業國際會議「JP Morgan Healthcare Conference」中宣布增產的消息。針對英國、南非等地所發現的變種病毒，他說：「不論何者，應該都不會對疫苗效力造成影響。」

本月 8 日，輝瑞與 BioNTech 發了關於英國及南非變種病毒株的研究結果，證實他們所研發的疫苗同樣具備防護能力。

佢咁講唔知點解聞到燶味

Minecraft開發員出tweets諷刺中國

乜原來唔係全力生產架
真係你死你事啵, 最好哩個奕情唔好完
唔怪得特朗普係咁屌

有歐洲班傻鳩打
唔怕

點解？